---
title: "Creditos"
linkTitle: "Creditos"
weight: 2
description: "En esta pestaña se muestran las facturas a credito, y el detalle de sus respectivos pagos, notas de credito o facturas relacionadas."
---

![IMG](inicio.png)

### ° Detalles de pagos
Se podra visualizar en la parte final de la tabla, el campo de **Pagos**. Este indica si la factura ya esta pagada,aún le fantan pagos o no se a realizado ningun pago.

![IMG](pagos.png)

### ° Descarga directa

Para descargar directamente la factura del pago realizado, pasar el curso por la factura a visualizar, al pasar el cursor por dicha factura aparecera dos iconos, uno es para visualizar en **PDF** y otro en **XML**

![IMG](formatos.png)

para abrir la factura en formato **PDF** dar **clic** al icono de **PDF**. Se abrira una ventana en donde se mostrara la factura en dicho formato. Para descargar la factura, dar **clic** al boton de descargar **PDF**.

![IMG](pdf.png)

{{< notice tip>}}
 **Se podra salir de la ventana que se abrio anteriormente, presionando **ESC** en su teclado o dando un clic fuera de la ventana.**
 {{< /notice>}}

![IMG](esc.png)

para abrir la factura en formato **XML** dar **clic** al icono de **XML**. Se abrira una ventana en donde se mostrara la factura en dicho formato. Para descargar la factura, dar **clic** al boton de descargar **XML**.

![IMG](xml.png)

{{< notice tip>}}
 **Se podra salir de la ventana que se abrio anteriormente, presionando **ESC** en su teclado o dando un clic fuera de la ventana.**
 {{< /notice>}}

![IMG](esc.png)

Para acceder a detalle al pago realizado, dar **clic** al **UUID** de la factura deseada.

![IMG](uuid.png)

En la parte inferior se mostrara un tabla en donde indicara a detalle todos los datos de pago de la **factura**.

![IMG](pagos2.png)

Se podra acceder al **recibo de pago** de cualquier pago realizado dando **clic** al **UUID** de dicho pago.

![IMG](pagos3.png)

Se mostrar los detalles del **recibo de pago**, en donde tambien se podra visualizar la vigencia de dicho recibo de pago.

![IMG](vigencia.png)

### ° Pre-aceptar Solicitud de cancelación
Se podran realizar varias acciónes en la factura seleccionada tales como **Pre-aceptar Solicitud de cancelación** que se podra realizar seleccionando la casila con dicho nombre. 
Al reazalir dicha acción se mostrar un mensaje avisando que el **CFDI** recibido ya fue cambiado a pre-aceptación.

![IMG](pre.png)

### ° Verificar vigencia
Se puede verificar al instante si tu **CFDI** se encuentra vigente o cancelado dando clic en el boton de **verificar** y asi te mostrar un aviso si dicho **CFDI** esta verificado.

![IMG](verificar.png)

### ° Descargar CFD's
Se podra descargar el **CFDI** en formato *PDF* o *XML* dando **clic** en la pequeña flecha del boton que se desea ejecutar dicha descarga.

![IMG](descargar.png)

Se podran buscar los **CFD's** ingresando el **RFC** o **Nombre del contribuyente** en los campos mencionados anteriormente y asi realizara la busqueda de manera automatica.

![IMG](busqueda1.png)

Tambien se podran buscar dichos CFD's ingresando el **Folio interno** o <span title="Identificador único universal
">**UUID**</span> en dichos campos anterirormete mencionados y asi realizara la busqueda de manera automatica.

![IMG](busqueda2.png)

Se podran realizar busquedas de **CFD's** mediante un rango de fechas, si desea realizar dicha busqueda selecciona la fecha inicial y la fecha final para realizar la busqueda de dichos **CFD's.**

![IMG](fechas.png)

Se podran ordenar los resultados de los **CFD's**, ordenandolos por:

* Fecha
* Folio
* Total  
* tipo

 Para ordenar los **CFD's**, dar **clic** en el boton de **Orden por** y seleccionar el que sea de su necesidad.

![](orden.png)

### ° Generar reportes
 Para generar reportes tales como:
* descargar relación de **CFD's** en formato **PDF**.
* descargar relación de **CFD's** en formato **XML**.
* descargar archivo **ZIP** con los **PDF** y **XML** de los **CFD's** de la consulta.
* Imprimir todos los **CFD's** en un solo **PDF** de multiples paginas.

Dar **clic** en el boton de **Reportes** y selccionar el reporte a generar.

![](reportes.png)

### ° Filtros
Se podran realizar varios filtros de busqueda dándole **clic** al boton de **Filtros**

![](filtros.png)

se abrira una pequeña ventana en donde se mostraran todo los filtros de busqueda disponibles, en el cual se podra elegir el o los filtros deseados.

![](filtros2.png)

{{< notice note>}}
 Para este ejemplo se elegio el filtro de: Metodo de pago: **Pagado** y el tipo que fuera de **Ingreso.**
 {{< /notice>}}
 
ya una vez seleccionado el o los filtros dar **clic** a **Aplicar filtros**.

![](filtros3.png)

Ya una vez aplicado el o los filtros seleccionados apareceran en la parte superior de la tabla indicando el o los **filtros utilizados.**

![](si.png)

Para quitar el o algunos de los filtros seleccionados, dar **clic** al boton pequeño mostrado a continuación:

![](no.png)

De esta manera el filtro seleccionado se abra quitado por lo tanto la busqueda relacionada a ese filtro tambien lo hará.